今日d人去哂邊？開極都開唔到花

周圍都冇人啊屌

睇緊李卓耀囉

唔係自己人都唔撐呀？

屌人呢？！？！？！？！

推

旺角開完
等到七點八點

做左5日太辛苦？ 屌

Push

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

係咪去哂poly

明明3點吹到呢家 淨係開到旺角

唔似

人啊屌

暫時陣地休戰，要打選舉戰！
用選票趕走建制派
唔好俾正苦有藉口取消呀！

樓主明顯就係分化L
日日出膠Post!

出黎啦

開花呀屌

嘩 千其唔好咁做

場運動完啦

你要諗下係咪poly 引晒手足去

分你老母化咩

睇數量唔似

P牌就收聲啦 屌你老母

同問⋯⋯度度都冇人

係旺角

唉

樓主喺邊先

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

留力今晚聽早呀

一直係自己區 一直冇人

十八區拆鐵
助攻聽日黎明行動

多謝休息撚，中大唔守咁理大都無需要守，已變condom。

屋企睇直播

出面就死 點留力

屌你老尾太古城由三點企撚到四點幾七十人都無

由2點講各區開花 開到6點都未開到

你條區選打手就食屎啦

人呢

你地真係唔明咩

有集會

我係自己區企左半日，乜人都冇，搞乜呢？

咪係
實彈槍都已經準備

你屋企冇人姐 成街都人喎

區區都咁

北區狗仲多過人， 唔知夜啲會點。

人你老母咩

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

左膠、散水撚、休息撚大獲全勝

要有引爆點 先激發到香港人出黎
可惜中大一戰己破窗

推呀
條街要人

都真係無人

你都痴撚線

poly好似無路走

各區開花幫手先得

星期一至五，準時開波

屌 當前線係CONDOM?
屌你老母由香港死算啦

呢個真 d人死撚晒

大家都似打算係屋企抗爭

Poly啲手足真係被圍緊啦，冇出入口安全

出黎唔係MK 就街童
燒又唔春得
出黎托7?

入撚晒黑洞

poly連一千人都無
得旺角手足幫拖

習曱甴

完全無人

我由朝講到 伊加 都係冇人死出黎 香港人玩撚完

燥撚左，唔係前線如我咪去下中環或樓下做啲嘢
落下街都唔撚肯痴撚線，星期日要去飲喜茶？

開花要主動進攻：
党鐵
狗宿

唔知係咪一連5日 d人要回氣

停止分化

出黎啊

輸咗咪撚埋怨人，怨自己冇出嚟啦

poly 收皮啦 仲回咩

push

diu...

講得好

你有冇出黎幫手啊 ？

打仗要回氣啊？舒服抗爭？
一回就輸啦

分析啫 花開唔撚到啊

好多保釋緊冇得出

旺角咪有囉

死揀哂

真係唔應該守城

不過佢哋都唔會聽

就睇下守 同 唔守 結果會係點

一早block左你啦

唔係去集會咩

運動已收皮

又嚟笑撚死

有打LOL就知出大技後有 CD 時間
邊有得狂出架。。。
今晚出哂啲人,聽朝就冇人架啦

屌你老母死黑警

去晒玩pkm

最勇武果班去曬poly

真係一個都不能了

獨立思考

問下peter

啲分化撚 放棄撚多到呢

個個都上連登㗎咩

淨係喺到叫人開花 唔知又有幾多個真係落咗樓呢？

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

走啦你

說明策略嘅重要
唔係一咪衝

而且而家人唔夠開花好危險

下下估到 仲得既？

收嗲啦左膠

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
最近mk嘅曱甴宿

真係無人

商場人人一袋二袋

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

直接去mk 好過啦

返去訓啦屌

新西tg班傻閪話開花都拉唔到九龍狗力
所以唔撚出

mk開咗好耐啦

大家記住唔好燒啲狗既私家車
如果今天係暴動，保險會唔包的

依條撚屌五毛
日日洗板血債票償
收撚皮啦sir

屌 弱智

今日講好左留力，勇武休息 別水人出去俾人捉

分化撚警告生效中

岀黎燒春袋

文宣嚴重不足 請大家幫手share

之前叫左和理非幫

冇反應

好多勇武保釋緊仲點勇武

認清楚 冇左8成勇武

睇下和理非點玩

又休息撚

唔休息就變坐監撚了

出未啊屌

Up晒story啦 仲要人出黎 人地和理非黎架

宿一燒

對唔住 要抖一日

開花呀

休息撚出黎啦

其實夜晚/ 星期六日開花有咩意義？
話分散警力佢可以由你塞唔理
分分鐘仲塞左想出去支援既手足

屌你老母呀

事實wor

區選重要啲

成個包圍網 理大
仲走去送死咩

人又小
一味心口得個勇字
成唔到大事架

大部份和理非根本唔會出黎開花
同埋想人一齊出就聽人意見,唔好下下屌鳩和理非

一定係要攻狗宿
唔係圍
係攻
就算班狗無視所有基建被破壞
但打到去佢屋企就必定收皮

我屌你啦 埋大手足叫架

唔好推

我留你老母力呀留
Poly人唔撚洗救？
Poly無左=無左紅隧
聽日仲黎明活動？
黎你老母就有份

又係連登仔自己話星期六日勇武休息
依家又要開花......

獨立思考下得唔得

縮返你老母個閪度啦

強攻狗舍

poly俾人打緊呀
休息休息
poly附近區有冇狗宿/政府野?
就咁阻路冇乜用

港島班人jm9

冇錯 屌手足比人拉有咩所謂 投票最撚重要

我屌你老母啦

中環有集會， 但冇popo 似乎攤薄唔到喎

上次都係7/8點先聚人

係

和理非要人
主題：東歐巨變30周年集會
日期：11月17日 ( 日 )
時間：19 : 00 - 21 : 30
地點：中環愛丁堡廣場
已獲不反對通知書

1400 ～ 1700砌牆
2120推倒極權暴政的鐵幕
與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

公海 Link :
Channel Link： @easterneurope1989channel

開花又冇人
集會又冇人
救人又冇人

連續搞左近十日
開始overload 啦
嗰時又話6日休息
都唔係

入晒ployu咁濟，早上二百人都唔知有無

個撚個都掛住係屋企玩Pokemon

請大家保住條命

樓主講真話，得旺角開到，尖沙咀完全冇乜人，一切如常

休息撚開咗花

真, 咩事今日................

分你老母，單機啦你

咁真係會有疲態 依家都換衫落區

中環有人！ 需要更多

聽日禮拜一今晚都冇野搞

屌幫手啦

我想講搵d目標先黎做野姐
最基本分散到警力一定係狗宿同正苦建築囉
一味話邊個叫開花就周圍塞有咩用呀

狗宿

真係唔知做咩開唔到花
可能大家個心都攰，都唔知可以做到啲乜掛

星期一至五開花先有用

點解無人呀
因為而家咁樣繼續。唔掂呀

要變通下啦

出緊黎啦

和理非中環 勇武18區 火魔理大！

呢樣野係人都知 但人都唔見有

其實個個本身都預今日係休息日

每區集合點？

咩叫直接去邊度好過姐
個文宣係話各區都有和理非分散警力吖嘛
唔好話差佬啦管理員都廢撚事理我地

今日太多事 今朝city rb被清 依家poly奮戰緊 旺角開花 和理非有集會 一時三刻難聚人

真 但緊急情況

黎明行動

岩岩係九龍灣去愛丁堡
見到好多後生情侶拍拖談笑風生

一連打左7日好多人都要抖下

你up物鳩 你知唔知poly咩事

又話六日休息 玩咗5日 你唔攰我都攰

冇人⋯

推呀

我見到自己區有黑衣手足standby, 我諗佢地聚緊人卦

救人呀！！！
poly而家無哂出口啦！手足會團滅

Pish

梗係啦 因為一味要人要人 18區開花
但空泛到冇人知做乜，正常人出過一次冇野做係街等狗到，覺得冇成效咪唔再出囉

睇緊直播

呢啲唔燒得喎開黎把撚

下？地點都出埋，其他區我唔知啦
照我所知東區只得太古城 唔係得七十人都無囉
唔係要放負呀 和理非記得下次要出番黎呀
唔好咁撚多藉口做下次撚休息撚
出面班人打緊杖
我地只係想用一至兩個鐘制造麻煩
咁都唔做咁你聽日朝早五點起身返工罷啦

不割但希望下次唔好懶要齊心

油麻地旺角成街人，不過狗唔衝人唔郁對持緊

咪講撚左和理sing，一係就中環

其實佢攻緊poly 我地依家要做嘅野係以傷換傷

你老婆係水炮車好好屌

今日有集會呀！！
愛丁堡

唔知邊撚個貼張圖話唔好怪責人吃喝玩樂，
係，唔係唔可以休息食飯娛樂，
但三至五點無嘢做既無藉口唔出囉

請各區幫忙開花!

開緊

港島有集會啊

乜撚都話救。

死一百手足換下星期三罷，絕對值得。

開花啊仲集會

十月出過幾次開花
除咗睇住人黎裝修美心360就唔知做咩好
最多狗黎到幫手屌下造勢....

點解會咁多區都無人

兩日都係咁啦 一叫開花 就好多分化撚出黎
又話無人 又話無用咁 100%狗黎 明明現場有人 但唔多
分到d人唔撚出黎 明顯新戰術

急請關注
我FD有係POPO 今日攻理大 聽日去港大

piah

自己上網叫人開花就叻，你咪又係哩係屋企

你有冇睇緊mk?

而家開花我寧願早d訓聽朝黎明早d出。

「滅藍行動」「Ming仔」Unfollow + dislike YouTube 片大行動

咁我問下除左mk仲有邊到開到

出黎啊！！！！！

黃埔都有 算係咁

出曬去集會

十八區唔得就集中d，點都好做d野

係囉由今朝到而家都話開花
係咪就係入晒poly

係咪出哂去

開花救人呀

埋大需要開花啊

跪求咁多位開花救poly啊
ssp 黃大仙 mk 沙田，引返啲狗力過去呀

自暴大之役打和super完結
及埋大被不斷攻
應該大部份勇武已入埋大
曱甴終於等到全世界勇武入埋大
只要一攻就一網打盡

一早講咗要退
讓出紅隧不代表你冇得再佔
反而可以幾區同時開花

今日去咗幾個地方，除咗poly附近同mk，基本上全港人都假期咁吃喝玩樂緊，街場大把人踢波打波

要人

ppppppppppppp

戀戰

你屌我有乜用。
成日婦人之仁拖泥帶水，呢個又要救果個又要救。成日要打亂本來計劃左既野去救突發，咁樣一世都唔會贏。

我諗香港大部分勇武都入晒polyu
be water變曬be castle

我個區準備開花，求下其他區都開始啦